[肥閪入一入黎] 有冇巴絲做過Emsculpt 半個鐘等於200000下sit-up

呢排睇Youtube係咁見到廣告sell呢個Emsculpt
瞓喺到半個鐘就等於做咗200000 sit-up
有冇巴絲做過可以分享吓有冇用

利伸: 死肥閪

呢D狗屎垃圾 食撚屎啦

屌, 自己做運動啦
做開運動你就習慣左要做, 到時要keep冇難度

有做 但有時OT返到屋企都10點11點

我都覺得似吹大咗個功效
所以上黎問吓大家意見

垃圾 講完

2萬次sit up健美人一生都唔知有冇做咁多
作都有個譜

原來我打多咗個0

呢排睇Youtube係咁見到廣告sell呢個Emsculpt
瞓喺到半個鐘就等於做咗200000 sit-up